曹星如操到D肌肉係曬骨入面

大隻到仆街

牙如鋼條型

大隻到好恐怖...

想佢地互嘴

君如夠疆就同牙宇隻揪

氣勢都嚇死佢